# Translation of Plugins - Depicter Slider &#8211; Responsive Image Slider, Video Slider &amp; Post Slider - Stable (latest release) in Chinese (China)
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Depicter Slider &#8211; Responsive Image Slider, Video Slider &amp; Post Slider - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-10-17 01:40:20+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.6\n"
"Language: zh_CN\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Depicter Slider &#8211; Responsive Image Slider, Video Slider &amp; Post Slider - Stable (latest release)\n"

#: app/src/Modules/Divi/includes/modules/depicter/depicter.php:62
msgid "Slider ID"
msgstr "滑块ID"

#: app/src/Modules/Divi/includes/modules/depicter/depicter.php:74
msgid "Publish or edit slider"
msgstr "发布或编辑滑块"

#: app/src/Dashboard/DashboardPage.php:49
#: app/src/Dashboard/DashboardPage.php:50
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: app/src/Modules/Elementor/SliderWidget.php:186
#: app/src/Modules/Oxygen/module.php:48
msgid "Please select a Depicter slider"
msgstr "请选择一个描述器滑块"

#: app/src/Front/Render.php:73
msgid "Slider ID is required."
msgstr "滑块 ID 是必需的。"

#: app/src/Modules/Elementor/SliderWidget.php:134
msgid "Select a Depicter slider"
msgstr "选择描述器滑块"

#: app/src/Utility/Http.php:25
msgid "Connection Error .."
msgstr "连接错误"

#: app/src/Modules/Divi/includes/modules/depicter/depicter.php:29
#: app/src/Modules/Elementor/Module.php:83
#: app/src/Modules/ModulesServiceProvider.php:79
#: views/admin/notices/builders-draft-notice.php:18
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: views/admin/notices/builders-draft-notice.php:22
msgid "This slider is not published yet and is not visible to visitors. Open the editor and publish now. This notice is only visible to you."
msgstr "此滑块尚未发布，访问者看不到。打开编辑器并立即发布。此通知仅对您可见。"

#: views/admin/notices/builders-draft-notice.php:24
#: views/admin/notices/slider-draft-notice.php:112
msgid "This slider has unpublished changes. Publish the changes to see the final result."
msgstr "此滑块有未发布的更改。发布更改以查看最终结果。"

#: app/src/Modules/ModulesServiceProvider.php:117
#: views/admin/notices/builders-draft-notice.php:33
msgid "Publish Slider"
msgstr "发布滑块"

#: views/admin/notices/slider-draft-notice.php:110
msgid "This slider is not published yet and is not visible to visitors."
msgstr "此滑块尚未发布，访问者看不到。"

#: views/admin/notices/slider-draft-notice.php:114
msgid "Open the editor"
msgstr "用编辑器打开"

#: views/admin/notices/slider-draft-notice.php:114
msgid "and publish now."
msgstr "并立即发布。"

#: views/admin/notices/slider-draft-notice.php:115
msgid "This notice is only visible to you."
msgstr "此通知仅对您可见。"

#: app/src/Dashboard/DashboardSetting.php:58
#: app/src/Modules/Beaver/module.php:118
msgid "Depicter Settings"
msgstr "描述器设置"

#: app/src/Modules/WPBakery/module.php:34
msgid "Make animated and interactive slider"
msgstr "制作动画和交互式滑块"

#: app/src/Front/Render.php:85
msgid "Slider alias not found."
msgstr "未找到滑块别名。"

#: app/src/DataSources/Products.php:369 app/src/DataSources/Tags/Legacy.php:261
#: app/src/DataSources/Tags/Product.php:318
msgid "On backorder"
msgstr "延迟交货"

#: app/src/DataSources/Products.php:371 app/src/DataSources/Tags/Legacy.php:263
#: app/src/DataSources/Tags/Product.php:320
msgid "In stock"
msgstr "库存充足"

#: app/src/DataSources/Products.php:373 app/src/DataSources/Tags/Legacy.php:265
#: app/src/DataSources/Tags/Product.php:322
msgid "Out of stock"
msgstr "无库存"

#. Description of the plugin
#: app/src/Modules/Beaver/module.php:15
msgid "Make animated and interactive image slider, video slider, post slider and carousel which work smoothly across devices."
msgstr "制作动画和交互式图像滑块、视频滑块、帖子滑块和轮播，它们可以在不同设备上流畅运行。"

#: app/src/Controllers/Ajax/ExportAjaxController.php:22
msgid "Document ID is required"
msgstr "必须提供文档 ID"

#: app/src/Middleware/CapabilityMiddleware.php:38
msgid "Sorry, insufficient permission!"
msgstr "抱歉，权限不足！"

#. Plugin Name of the plugin
#: app/src/Dashboard/DashboardPage.php:39
#: app/src/Dashboard/DashboardPage.php:40 app/src/Editor/Editor.php:87
#: app/src/Modules/Beaver/module.php:13 app/src/Modules/Beaver/module.php:17
#: app/src/Modules/Divi/includes/modules/depicter/depicter.php:19
#: app/src/Modules/Oxygen/module.php:21 app/src/Modules/WPBakery/module.php:31
msgid "Depicter"
msgstr "Depicter"

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://depicter.com"
msgstr "https://depicter.com"

#. Author of the plugin
msgid "Averta"
msgstr "Averta"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://averta.net"
msgstr "http://averta.net"

#: app/requirement.php:31
msgid "%1$s plugin requires PHP version %2$s but current version is %3$s. Please contact your host provider and ask them to upgrade PHP version."
msgstr "%1$s 插件需要 PHP 版本 %2$s，但当前版本是 %3$s。请联系您的主机提供商并要求他们升级 PHP 版本。"

#: app/src/Controllers/Ajax/EditorAjaxController.php:92
msgid "Media files cannot be published due to lack of proper file permissions for uploads directory."
msgstr "由于上传目录缺少适当的文件权限，无法发布媒体文件。"

#: app/src/Controllers/Ajax/ImportAjaxController.php:28
#: app/src/WordPress/FileUploaderService.php:22
msgid "Cannot upload the file, because max permitted file upload size is %s."
msgstr "无法上传文件，因为允许的最大文件上传大小为 %s。"

#: app/src/Database/Repository/DocumentRepository.php:541
#: app/src/Database/Repository/DocumentRepository.php:564
msgid "Untitled Slider"
msgstr "未命名滑块"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:11
msgid "You don’t have any sliders yet"
msgstr "您还没有任何滑块"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:12
msgid "Create Slider"
msgstr "创建滑块"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:13
msgid "or"
msgstr "或"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:14
msgid "import slider"
msgstr "导入幻灯片"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:15
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:16
msgid "Slides"
msgstr "滑块"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:17
msgid "Slug"
msgstr "别名"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:18
msgid "Last Modify"
msgstr "最后修改"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:19
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:20
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:21
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:22
msgid "Duplicate"
msgstr "复制"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:23
msgid "No matching document found."
msgstr "未找到匹配的文档。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:24
msgid "Sort by Name"
msgstr "按名称排序"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:25
msgid "Sort by Date"
msgstr "日期排序"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:26
msgid "Sort by Slides"
msgstr "按幻灯片排序"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:27
msgid "Sort by Type"
msgstr "根据类型排序"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:28
msgid "What is legacy slider?"
msgstr "什么是旧滑块？"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:29
msgid "sample text for text section and lorem is perfect for new world to pay a new deivce over etchnology. when hear the buzz of the little world among the stalks, and familiar with the countless indescribable forms of the insects and flies."
msgstr "sample text for text section and lorem is perfect for new world to pay a new deivce over etchnology. when hear the buzz of the little world among the stalks, and familiar with the countless indescribable forms of the insects and flies."

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:30
msgid "Install Legacy Slider"
msgstr "安装旧版滑块"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:31
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:32
msgid "Are you sure you want to delete selected slider(s)?"
msgstr "您确定要删除选定的滑块吗？"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:33
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:34
msgid "Clear Selected"
msgstr "清除所选图像"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:35
msgid "Select All"
msgstr "全部选择"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:36
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:37
msgid "Search for slider …"
msgstr "搜索滑块…"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:38
msgid "Custom Slider"
msgstr "自定义滑块"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:39
msgid "Post Slider"
msgstr "文章滑块"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:40
msgid "Facebook Slider"
msgstr "Facebook滑块"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:41
msgid "Instagram Slider"
msgstr "Instagram滑块"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:42
msgid "Twitter Slider"
msgstr "Twitter  滑块"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:43
msgid "Flickr Slider"
msgstr "Flickr滑块"

#: app/src/DataSources/Tags/Product.php:26
#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:44
msgid "WooCommerce"
msgstr "WooCommerce"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:45
msgid "Youtube Slider"
msgstr "Youtube 滑块"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:46
msgid "Back to sliders list"
msgstr "返回滑块列表"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:47
msgid "Choose the new slider type"
msgstr "选择新的滑块类型"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:48
msgid "Possession of my entire soul, like these sweet mornings of spring."
msgstr "拥有我的整个灵魂，就像春天的这些甜蜜的早晨。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:49
msgid "Possession of my entire soul, like these sweet mornings of spring into the new way of presentation."
msgstr "我整个灵魂的附体，就像春天的这些甜蜜的早晨进入了新的呈现方式。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:50
msgid "Possession of my entire soul, like these sweet."
msgstr "我整个灵魂的占有，就像这些甜蜜。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:51
msgid "Blank Slider"
msgstr "空白滑块"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:52
msgid "Are you sure you want to close?"
msgstr "确定要关闭吗？"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:53
msgid "Importing Template"
msgstr "导入模板"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:54
msgid "Search for templates …"
msgstr "搜索网格模板"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:55
msgid "Sorry, we couldn't find any items here."
msgstr "抱歉，我们在这里找不到任何商品。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:56
msgid "Go to slide"
msgstr "跳转至滑块"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:57
msgid "Scroll to"
msgstr "在滚动"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:58
msgid "by"
msgstr "来自"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:59
msgid "from"
msgstr "从"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:60
msgid "WordPress elements"
msgstr "WordPress 元素"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:61
msgid "WooCommerce elements"
msgstr "WooCommerce 元素"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:62
msgid "Instagram elements"
msgstr "Instagram 元素"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:63
msgid "Facebook elements"
msgstr "Facebook元素"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:64
msgid "Twitter elements"
msgstr "Twitter元素"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:65
msgid "Flickr elements"
msgstr "Flickr 元素"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:66
msgid "Templates"
msgstr "邮箱模板选项"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:67
msgid "Photos"
msgstr "图像"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:68
msgid "Texts"
msgstr "文本"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:69
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:70
msgid "Shapes and Vectors"
msgstr "形状和向量"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:71
msgid "Buttons"
msgstr "按键"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:72
msgid "Controls"
msgstr "控制"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:73
msgid "Click Here"
msgstr "点击这里"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:74
msgid "Drag or click to create a button"
msgstr "拖动或单击以创建按钮"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:75
msgid "Controls set"
msgstr "控件集"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:76
msgid "Navigation arrows"
msgstr "导航箭头"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:77
msgid "Navigation bullets"
msgstr "导航子菜单"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:78
msgid "Line timer"
msgstr "线路定时器"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:79
msgid "Slideshow play and pause"
msgstr "幻灯片播放和暂停"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:80
msgid "Scroll down indicator"
msgstr "向下滚动指示器"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:81
msgid "Read More"
msgstr "阅读更多"

#: app/src/DataSources/Tags/Post.php:102
#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:82
msgid "Featured Image"
msgstr "特色图片"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:83
msgid "Product Name"
msgstr "商品名称"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:84
msgid "Go to product page"
msgstr "转到商品页面"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:85
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/src/DataSources/Tags/Product.php:187
#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:86
msgid "SKU"
msgstr "SKU"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:87
msgid "Regular price"
msgstr "常规售价"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:88
msgid "Sale price"
msgstr "促销价格"

#: app/src/DataSources/Tags/Product.php:172
#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:89
msgid "In stock quantity"
msgstr "库存数量。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:90
msgid "Add to cart button"
msgstr "添加到购物车按钮"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:91
#: app/src/WordPress/ContentTypesServiceProvider.php:91
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:92
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:93
msgid "Date on sale from"
msgstr "发售日期从"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:94
msgid "Date on sale to"
msgstr "销售价格的结束日期（GMT）。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:95
msgid "Total sales"
msgstr "总销售额"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:96
msgid "Rating counts"
msgstr "评分计数"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:97
msgid "Average rating"
msgstr "平均评级"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:98
msgid "Review counts"
msgstr "评论计数"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:99
msgid "Author Name"
msgstr "作者姓名"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:100
msgid "Go to author page"
msgstr "转到作者页面"

#: app/src/DataSources/Tags/Post.php:42
#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:101
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:102
msgid "Go to post page"
msgstr "前往发帖页面"

#: app/src/DataSources/Tags/Post.php:72
#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:103
msgid "Excerpt"
msgstr "摘录"

#: app/src/DataSources/Tags/Post.php:57
#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:104
#: app/src/Modules/WPBakery/module.php:33
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: app/src/DataSources/Tags/Post.php:117
#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:105
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:106
msgid "Read more button"
msgstr "阅读更多按钮"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:107
msgid "Stock Photos"
msgstr "库存照片"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:108
msgid "My Photos"
msgstr "我的照片"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:109
msgid "Upload or insert a photo"
msgstr "上传或插入照片"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:110
msgid "Shapes"
msgstr "形状"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:111
msgid "Stock Vectors"
msgstr "库存矢量图"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:112
msgid "My Vectors"
msgstr "我的矢量图"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:113
msgid "Upload or insert a vector image"
msgstr "上传或插入矢量图像"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:114
msgid "Add Heading Text"
msgstr "添加标题文本"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:115
msgid "Add Subheading Text"
msgstr "添加副标题文本"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:116
msgid "Add a body paragraph text"
msgstr "添加正文段落文本"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:117
msgid "Drag or click to add a text"
msgstr "拖动或单击以添加文本"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:118
msgid "Combination styles"
msgstr "组合款式"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:119
msgid "YouTube"
msgstr "YouTube"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:120
msgid "Vimeo"
msgstr "Vimeo"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:121
msgid "My Videos"
msgstr "我的视频"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:122
msgid "Upload or insert a video"
msgstr "上传或插入视频"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:123
msgid "Embed video"
msgstr "嵌入视频"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:124
msgid "Stock videos"
msgstr "库存视频"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:125
msgid "Search..."
msgstr "输入关键词……"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:126
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:127
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:128
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:129
msgid "back to dashboard"
msgstr "返回到仪表板"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:130
msgid "You can also find these settings in the options tab later."
msgstr "您也可以稍后在选项选项卡中找到这些设置。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:131
msgid "Bring forward"
msgstr "向上一层"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:132
msgid "Bring to front"
msgstr "移到上一层"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:133
msgid "Send backward"
msgstr "往后发送"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:134
msgid " Send to back"
msgstr "置于底层"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:135
msgid "Show on all slides"
msgstr "在所有幻灯片上显示"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:136
msgid "Hide over this slide "
msgstr "隐藏在这张幻灯片上"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:137
msgid "Group"
msgstr "分组"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:138
msgid "Ungroup"
msgstr "取消组合"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:139
msgid "Lock"
msgstr "锁定"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:140
msgid "Unlock"
msgstr "解锁​​​​"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:141
msgid "Crop"
msgstr "剪裁"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:142
msgid "Set as slide background"
msgstr "设置为幻灯片背景"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:143
msgid "Reset crop"
msgstr "重置裁切"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:144
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:145
msgid "Paste"
msgstr "粘贴"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:146
msgid "Copy styles"
msgstr "复制样式"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:147
msgid "Paste styles"
msgstr "粘贴样式"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:148
msgid "Copy position"
msgstr "复制位置"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:149
msgid "Paste position"
msgstr "粘贴局面"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:150
msgid "Copy animation"
msgstr "复制动画"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:151
msgid "Paste animation"
msgstr "粘贴动画"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:152
msgid "Copy/Paste special"
msgstr "复制/粘贴特殊"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:153
msgid "Reset responsive positions"
msgstr "重置响应位置"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:154
msgid "Reset responsive sizes"
msgstr "重置响应尺寸"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:155
msgid "Reset responsive animations"
msgstr "重置响应动画"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:156
msgid "Responsive"
msgstr "自适应"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:157
msgid "Select element"
msgstr "选择元素"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:158
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:159
msgid "Padding"
msgstr "内距"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:160
msgid "Corner Radius"
msgstr "圆角半径"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:161
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:162
msgid "Blending mode"
msgstr "混合模式"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:163
msgid "Fill Color"
msgstr "填充颜色"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:164
msgid "Stroke Color"
msgstr "笔廓颜色"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:165
msgid "Stroke width"
msgstr "笔廓宽度"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:166
msgid "Enable hover"
msgstr "启用悬停"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:167
msgid "Background color"
msgstr "背景色"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:168
msgid "Scale"
msgstr "缩放"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:169
msgid "Enable hover animation"
msgstr "启用悬停动画"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:170
msgid "Use group hit area"
msgstr "使用组命中区域"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:171
msgid "Element name"
msgstr "组件名称"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:172
msgid "Slide name is already exist please try another name"
msgstr "幻灯片名称已存在，请尝试其他名称"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:173
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:174
msgid "Link element"
msgstr "选项卡链接元素"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:175
msgid "Open in new tab"
msgstr "在新窗口打开"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:176
msgid "Hide on mouse leaves the slider"
msgstr "隐藏在鼠标离开滑块"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:177
msgid "Custom style"
msgstr "自定义样式"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:178
msgid "Use \"selector\" to apply style to this element. Example:"
msgstr "使用“选择器”将样式应用于此元素。例子："

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:179
msgid "Export Data"
msgstr "导出数据"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:180
msgid "X Position"
msgstr "X 位置"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:181
msgid "Y Position"
msgstr "Y 位置"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:182
msgid "Custom positioning origin"
msgstr "自定义定位原点"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:183
msgid "Enable this option if you need to change the positioning origin manually."
msgstr "如果您需要手动更改定位原点，请启用此选项。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:184
msgid "Custom origin"
msgstr "自定义来源"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:185
msgid "Sets the origin point which the element positioning is applied."
msgstr "设置应用元素定位的原点。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:186
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:187
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:188
msgid "Rotation"
msgstr "旋转"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:189
msgid "Flip"
msgstr "翻转"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:190
msgid "Arrange"
msgstr "矢量图形排列"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:191
msgid "Wrapping"
msgstr "包裹"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:192
msgid "Responsive resize"
msgstr "响应式调整大小"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:193
msgid "Resizes the element between two breakpoints responsively. Enabling this option helps you to prevent overlapping elements in the smaller screen sizes."
msgstr "响应地调整两个断点之间的元素大小。启用此选项可帮助您防止在较小的屏幕尺寸中重叠元素。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:194
msgid "Reset position"
msgstr "重置位置"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:195
msgid "Design"
msgstr "设计"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:196
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:197
msgid "Arrow Color"
msgstr "箭头颜色"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:198
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:199
msgid "Hover"
msgstr "悬停"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:200
msgid "Arrow color"
msgstr "箭头颜色"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:201
msgid "Animation"
msgstr "动画"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:202
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:203
msgid "Active bullet color"
msgstr "活动项目符号颜色"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:204
msgid "Bullets"
msgstr "项目符号"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:205
msgid "Bullet width"
msgstr "子弹菜单宽度"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:206
msgid "Bullet height"
msgstr "子弹菜单高度"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:207
msgid "Space"
msgstr "间隔"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:208
msgid "Bullet radius"
msgstr "子弹菜单半径"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:209
msgid "Typography"
msgstr "字体"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:210
msgid "Font Face"
msgstr "字体风格"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:211
msgid "Weight"
msgstr "粗细"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:212
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:213
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:214
msgid "Line Height"
msgstr "行高"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:215
msgid "Letter space"
msgstr "字母空间"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:216
msgid "Alignment"
msgstr "对齐"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:217
msgid "Direction"
msgstr "布局"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:218
msgid "Transform"
msgstr "转换"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:219
msgid "Decoration"
msgstr "装饰"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:220
msgid "Text Wrapping"
msgstr "文本换行"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:221
msgid "hidden"
msgstr "隐藏"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:222
msgid "locked"
msgstr "锁定"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:223
msgid "Source not found"
msgstr "未找到新的匹配的源字符串。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:224
msgid "You need to add a YouTube video link through the right panel."
msgstr "您需要通过右侧面板添加 YouTube 视频链接。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:225
msgid "You need to add a Vimeo video link through the right panel."
msgstr "您需要通过右侧面板添加 Vimeo 视频链接。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:226
msgid "You need to add a video link through the right panel."
msgstr "您需要通过右侧面板添加视频链接。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:227
msgid "video settings"
msgstr "视频设置"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:228
msgid "Embed Video URL"
msgstr "嵌入视频网址"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:229
msgid "Autoplay"
msgstr "自动进行游戏"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:230
msgid "Disabling this option stops the video upon slide change. So that video starts from beginning next time."
msgstr "禁用此选项会在幻灯片更改时停止视频。所以该视频从下一次开始。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:231
msgid "Pause on slide changes"
msgstr "暂停幻灯片更改"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:232
msgid "Mute video"
msgstr "静音视频"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:233
msgid "Show player controls"
msgstr "显示播放器控件"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:234
msgid "Limit related videos to the same channel"
msgstr "将相关视频限制在同一频道"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:235
msgid "Loading"
msgstr "载入中"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:236
msgid "Image source not found."
msgstr "找不到图片来源。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:237
msgid "Line color"
msgstr "线条颜色"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:238
msgid "Thickness"
msgstr "厚度"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:239
msgid "Icon color"
msgstr "图标颜色"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:240
msgid "Enabling this option causes \"Video end\" action never triggers."
msgstr "启用此选项会导致“视频结束”操作永远不会触发。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:241
msgid "Enable loop playback"
msgstr "启用循环播放"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:242
msgid "Go to URL"
msgstr "跳转URL"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:243
msgid "Show / Hide elements"
msgstr "显示/隐藏元素"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:244
msgid "Slideshow Control"
msgstr "幻灯片控制风格？"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:245
msgid "Background Video Playback"
msgstr "背景视频播放"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:246
msgid "Action type"
msgstr "操作类型"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:247
msgid "Trigger"
msgstr "触发器"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:248
msgid "Add Action"
msgstr "添加操作"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:249
msgid "Click"
msgstr "点击"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:250
msgid "Mouse In"
msgstr "鼠标..."

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:251
msgid "Mouse Out"
msgstr "鼠标移出"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:252
msgid "Video In"
msgstr "视频"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:253
msgid "Video Out"
msgstr "视频输出"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:254
msgid "Video Start"
msgstr "视频 - 开始时间"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:255
msgid "Video Ended"
msgstr "视频结束"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:256
msgid "Video Paused"
msgstr "视频暂停"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:257
msgid "Resume video"
msgstr "简历视频"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:258
msgid "Pause video"
msgstr "暂停视频"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:259
msgid "Stop video"
msgstr "停止视频"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:260
msgid "Toggle video playback state"
msgstr "切换视频播放状态"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:261
msgid "Delay"
msgstr "延时"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:262
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:263
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:264
msgid "Toggle visibility"
msgstr "切换可见性"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:265
msgid "Select element(s)"
msgstr "选择元素"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:266
msgid "Next slide"
msgstr "下一张滑块"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:267
msgid "Previous slide"
msgstr "上一张滑块"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:268
msgid "Slide name"
msgstr "滑块名称"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:269
msgid "Slide number"
msgstr "滑块编号"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:270
msgid "Pick slide"
msgstr "选择幻灯片"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:271
msgid "Select number"
msgstr "选择数字的颜色"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:272
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:273
msgid "After the slider"
msgstr "滑块之后"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:274
msgid "To an HTML element"
msgstr "HTML 元素"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:275
msgid "CSS selector"
msgstr "CSS 选择器"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:276
msgid "Pause slideshow"
msgstr "暂停放映"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:277
msgid "Resume slideshow"
msgstr "恢复幻灯片"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:278
msgid "Restart slideshow"
msgstr "重新开始幻灯片"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:279
msgid "Toggle slideshow state"
msgstr "切换幻灯片状态"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:280
msgid "Origin"
msgstr "起始"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:281
msgid "Z Position"
msgstr "Z 位置"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:282
msgid "Selected element does not have any animation."
msgstr "所选元素没有任何动画。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:283
msgid "Animation in options"
msgstr "选项中的动画"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:284
msgid "Animation out options"
msgstr "动画输出选项"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:285
msgid "Change animation"
msgstr "幻灯片过渡动画"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:286
msgid "Wait for an action"
msgstr "等待操作"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:287
msgid "You can control animation by actions. For example, you set to start the animation when user click on another element."
msgstr "您可以通过动作控制动画。例如，您设置为在用户单击另一个元素时启动动画。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:288
msgid "Interactive animation"
msgstr "互动动画"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:289
msgid "By enabling this option, the element animation controls by the slide transition, swiping or scrolling."
msgstr "通过启用此选项，元素动画由滑动过渡、滑动或滚动控制。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:290
msgid "Duration"
msgstr "持续时长："

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:291
msgid "Clear Animation"
msgstr "清晰的动画"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:292
msgid "Preview Animation"
msgstr "文章预览动画类型"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:293
msgid "Preview All Animation"
msgstr "预览所有动画"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:294
msgid "Autostart animation out"
msgstr "自动启动动画"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:295
msgid "Element animation out starts right after the animation in ends."
msgstr "元素动画在动画结束后立即开始。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:296
msgid "Top"
msgstr "顶部"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:297
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:298
msgid "Bottom"
msgstr "下边"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:299
msgid "Right"
msgstr "右侧"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:300
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:301
msgid "Movement"
msgstr "移动"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:302
msgid "Perspective point"
msgstr "透视点"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:303
msgid "Fade animation"
msgstr "淡入淡出"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:304
msgid "Animation timing"
msgstr "动画计时"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:305
msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:306
msgid "Rotate X"
msgstr "旋转X轴"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:307
msgid "Rotate Y"
msgstr "旋转Y轴"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:308
msgid "Skew X"
msgstr "倾斜 X"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:309
msgid "Skew Y"
msgstr "倾斜 Y"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:310
msgid "Transform origin"
msgstr "变换原点"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:311
msgid "Animation in"
msgstr "停用动画"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:312
msgid "Animation out"
msgstr "动画退出"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:313
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:314
msgid "Background blur"
msgstr "背景模糊"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:315
msgid "Reset"
msgstr "重设"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:316
msgid "Blur"
msgstr "模糊"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:317
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:318
msgid "Box shadow"
msgstr "盒子阴影"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:319
msgid "Shadow color"
msgstr "阴影颜色"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:320
msgid "Shadow Position"
msgstr "阴影位置"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:321
msgid "Spread"
msgstr "扩散"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:322
msgid "ADD"
msgstr "添加"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:323
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:324
msgid "After DOM ready"
msgstr "DOM 准备好之后"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:325
msgid "After slide init"
msgstr "幻灯片初始化后"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:326
msgid "Document visibility changed"
msgstr "文档可见性已更改"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:327
msgid "Slide background video started"
msgstr "幻灯片背景视频已开始"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:328
msgid "Slide background video paused"
msgstr "幻灯片背景视频已暂停"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:329
msgid "Slideshow timer started"
msgstr "幻灯片计时器已启动"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:330
msgid "Slideshow timer paused"
msgstr "幻灯片计时器已暂停"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:331
msgid "Slideshow timer value changed"
msgstr "幻灯片计时器值已更改"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:332
msgid "Slideshow timer reset"
msgstr "幻灯片计时器重置"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:333
msgid "Responsive breakpoint changed"
msgstr "响应断点已更改"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:334
msgid "Sliding change started"
msgstr "滑动变化开始"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:335
msgid "Sliding change ended"
msgstr "滑动更改结束"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:336
msgid "On swipe gesture start"
msgstr "在滑动手势开始时"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:337
msgid "On swipe gesture update"
msgstr "滑动手势更新"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:338
msgid "On swipe gesture ends"
msgstr "滑动手势结束"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:339
msgid "All changes are published"
msgstr "所有更改均已发布"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:340
msgid "Last publish"
msgstr "上次发布"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:341
msgid "Publish changes"
msgstr "发布修改内容"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:342
msgid "You have unpublished changes"
msgstr "您有未发布的更改"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:343
msgid "Dynamic source"
msgstr "动态资源"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:344
msgid "The Origin is the point around which a position is applied"
msgstr "原点是应用位置的点"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:345
msgid "Bring Forward"
msgstr "向前移动"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:346
msgid "Send Backward"
msgstr "向后移动"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:347
msgid "Bring to Front"
msgstr "置于顶层"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:348
msgid "Send to Back"
msgstr "置于底层"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:349
msgid "Border"
msgstr "边框"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:350
msgid "Border Color"
msgstr "边框颜色"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:351
msgid "Border style"
msgstr "边框样式"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:352
msgid "Border Size"
msgstr "边框大小"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:353
msgid "Ease"
msgstr "缓冲"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:354
msgid "Ease Type"
msgstr "缓动类型"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:355
msgid "Flip Horizontal"
msgstr "水平翻转"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:356
msgid "Flip Vertical"
msgstr "垂直翻转"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:357
msgid "Recently Used"
msgstr "最近使用"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:358
msgid "Fonts"
msgstr "字体"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:359
msgid "Hide over this slide"
msgstr "隐藏在这张幻灯片上"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:360
msgid "Center"
msgstr "居中"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:361
msgid "Justify"
msgstr "调整"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:362
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:363
msgid "Filter preset"
msgstr "过滤器预设"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:364
msgid "Contrast"
msgstr "对比"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:365
msgid "Saturation"
msgstr "增大饱和度"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:366
msgid "Hue"
msgstr "色调"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:367
msgid "Cali"
msgstr "卡利"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:368
msgid "Drama"
msgstr "戏剧"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:369
msgid "Edge"
msgstr "Edge"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:370
msgid "Festive"
msgstr "节日"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:371
msgid "Grayscale"
msgstr "灰度"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:372
msgid "Nordic"
msgstr "日尔曼文"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:373
msgid "Rosie"
msgstr "罗西"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:374
msgid "Street"
msgstr "街道"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:375
msgid "The Blues"
msgstr "蓝调"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:376
msgid "Vintage"
msgstr "复古"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:377
msgid "Text Shadow"
msgstr "文本阴影"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:378
msgid "Hide on"
msgstr "隐藏"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:379
msgid "Copy selected elements"
msgstr "复制选定的元素"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:380
msgid "Paste element here"
msgstr "在此处粘贴元素"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:381
msgid "Duplicate slide"
msgstr "复制滑块"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:382
msgid "Remove slide"
msgstr "移除滑块"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:383
msgid "Remove background"
msgstr "去除背景"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:384
msgid "Customize slide content size"
msgstr "自定义幻灯片内容大小"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:385
msgid "Slide content width"
msgstr "幻灯片内容宽度"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:386
msgid "Slide content height"
msgstr "幻灯片内容高度"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:387
msgid "Slide class name"
msgstr "幻灯片类名"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:388
msgid "This slide name is already exists. Please try another name."
msgstr "此幻灯片名称已存在。请尝试其他名称。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:389
msgid "Background image fill mode"
msgstr "背景图像填充模式"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:390
msgid "Background position"
msgstr "背景位置"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:391
msgid "Background video fill mode"
msgstr "背景视频填充模式"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:392
msgid "Color overlay"
msgstr "颜色叠加"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:393
msgid "Image alt"
msgstr "图片描述"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:394
msgid "Remove background image"
msgstr "移除背景图像"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:395
msgid "Loop video"
msgstr "循环播放视频"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:396
msgid "Go to next slide (at the end)"
msgstr "转到下一张幻灯片（最后）"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:397
msgid "Pause on slide change"
msgstr "幻灯片更改暂停"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:398
msgid "Remove background video"
msgstr "删除背景视频"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:399
msgid "Link slide"
msgstr "链接幻灯片"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:400
msgid "Stop slideshow on this slide"
msgstr "在此幻灯片上停止幻灯片放映"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:401
msgid "Slideshow Duration"
msgstr "滑块轮换时间"

#: app/src/Dashboard/DashboardPage.php:108
#: app/src/Dashboard/DashboardSetting.php:131
#: app/src/DataSources/Tags/Post.php:27
#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:402
#: app/src/Modules/Beaver/module.php:115
msgid "General"
msgstr "常规设置"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:403
msgid "Advanced"
msgstr "高级设置"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:404
msgid "Use \"selector\" to apply style to this section. Example:"
msgstr "使用“选择器”将样式应用于此部分。例子："

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:405
msgid "Dynamic background image source not found."
msgstr "未找到动态背景图像源。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:406
msgid "New Slide"
msgstr "新滑块"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:407
msgid "Close slides panel"
msgstr "关闭幻灯片面板"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:408
msgid "Open slides panel"
msgstr "打开幻灯片面板"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:409
msgid "Slider class name"
msgstr "滑块类名"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:410
msgid "Custom styles"
msgstr "自定义样式"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:411
msgid "Use \"selector\" to apply style to the  slider. Example:"
msgstr "使用“选择器”将样式应用于滑块。例子："

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:412
msgid "Slider name"
msgstr "滑块名称"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:413
msgid "The entered name is not valid."
msgstr "输入的名称无效。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:414
msgid "Slider slug"
msgstr "滑块别名"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:415
msgid "This slug is already exists. Please try another one."
msgstr "此别名已经存在。请尝试另一个。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:416
msgid "Slider layout"
msgstr "滑块布局"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:417
msgid "Fullscreen margin"
msgstr "全屏边距"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:418
msgid "You can use this option to reserve space for other contents like the site menu to appear beside the slider."
msgstr "您可以使用此选项为其他内容（例如显示在滑块旁边的站点菜单）保留空间。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:419
msgid "Content side space"
msgstr "内容侧空间"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:420
msgid "Specifies the minimum space on left and right sides of content wrapper. This space appears when the screen size becomes smaller that the content wrapper width."
msgstr "指定内容包装器左右两侧的最小空间。当屏幕尺寸变得小于内容包装宽度时，就会出现此空间。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:421
msgid "Auto height"
msgstr "自动高度"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:422
msgid "Slider height automatically changes based on the active slide."
msgstr "滑块高度会根据活动幻灯片自动更改。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:423
msgid "Keep aspect ratio on resize"
msgstr "调整大小时保持纵横比"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:424
msgid "Min Height"
msgstr "最小高度"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:425
msgid "Max Height"
msgstr "最大高度"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:426
msgid "Tablet content width"
msgstr "平板电脑内容宽度"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:427
msgid "Tablet content height"
msgstr "平板电脑内容高度"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:428
msgid "Mobile content width"
msgstr "移动内容宽度"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:429
msgid "Mobile content height"
msgstr "移动内容高度"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:430
msgid "Lazyload type"
msgstr "延迟加载类型"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:431
msgid "Load slides one after another"
msgstr "一张一张地加载幻灯片"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:432
msgid "Load all slides concurrently"
msgstr "同时加载所有幻灯片"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:433
msgid "Load nearby slides"
msgstr "加载邻近滑块"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:434
msgid "Number of nearby slides to load"
msgstr "要加载的附近幻灯片的数量"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:435
msgid "Loading symbol"
msgstr "加载符号"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:436
msgid "Swipe navigation"
msgstr "滑动导航"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:437
msgid "Mouse swipe gesture"
msgstr "鼠标滑动手势"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:438
msgid "Touch swipe gesture"
msgstr "触摸滑动手势"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:439
msgid "Keyboard navigation"
msgstr "键盘导航"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:440
msgid "Mouse wheel navigation"
msgstr "滚轮导航"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:441
msgid "Auto slideshow"
msgstr "自动滑块"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:442
msgid "Pause on hover"
msgstr "鼠标悬停时暂停"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:443
msgid "Pause at last slide"
msgstr "在最后一张幻灯片上暂停"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:444
msgid "Loop navigation"
msgstr "循环播放"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:445
msgid "Random order slides"
msgstr "随机顺序幻灯片"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:446
msgid "RTL"
msgstr "右至左"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:447
msgid "Start slider autoplay on appear"
msgstr "开始滑块自动播放出现"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:448
msgid "Enable deeplink"
msgstr "启用深度链接"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:449
msgid "Deeplink name"
msgstr "深层链接名称"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:450
msgid "Type of permalink"
msgstr "固定链接类型"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:451
msgid "Sliding transition type"
msgstr "滑动过渡型"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:452
msgid "Sliding direction"
msgstr "滑动方向"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:453
msgid "Horizontal"
msgstr "横向"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:454
msgid "Vertical"
msgstr "垂直"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:455
msgid "Space between slides"
msgstr "滑块之间空间"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:456
msgid "Light effect"
msgstr "光效"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:457
msgid "Dolly effect"
msgstr "多莉效应"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:458
msgid "Mask parallax effect"
msgstr "遮罩视差效果"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:459
msgid "Transform type"
msgstr "变换类型"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:460
msgid "Content wrapper size"
msgstr "内容包装大小"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:461
msgid "Responsive content sizes"
msgstr "响应式内容大小"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:462
msgid "Hide slider responsively"
msgstr "响应地隐藏滑块"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:463
msgid "Navigation"
msgstr "导航栏"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:464
msgid "Sliding animation"
msgstr "滑动动画"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:465
msgid "Sliding animation options"
msgstr "滑动动画选项"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:466
msgid "Loading options"
msgstr "加载选项"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:467
msgid "Callbacks"
msgstr "回调"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:468
msgid "Back to Settings"
msgstr "返回设置"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:469
msgid "*We value your privacy and we never share your information with any third parties. Also, You will be able to unsubscribe from the list at anytime."
msgstr "*我们重视您的隐私，我们从不与任何第三方共享您的信息。此外，您可以随时取消订阅该列表。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:470
msgid "Thank you!"
msgstr "谢谢！"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:471
msgid "You have subscribed to the newsletter successfully."
msgstr "您已成功订阅时事通讯。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:472
msgid "Stay Tuned"
msgstr "敬请关注！"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:473
msgid "Would like to be part of the early users special community?"
msgstr "想成为早期用户特殊社区的一员吗？"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:474
msgid "Subscribe to the newsletter to get access to templates, tutorials and unmissable offers before anyone else."
msgstr "订阅时事通讯以先于其他人访问模板、教程和不容错过的优惠。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:475
msgid "Your email address"
msgstr "您的邮箱地址"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:476
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:477
msgid "Remind me later"
msgstr "稍后提醒我"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:478
msgid "Click to rename"
msgstr "点击重命名"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:479
msgid "Stop Animations"
msgstr "停止动画"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:480
msgid "Play Animations"
msgstr "播放动画"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:481
msgid "Invisible Hidden Elements"
msgstr "不可见的隐藏元素"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:482
msgid "Undo"
msgstr "撤消"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:483
msgid "Redo"
msgstr "恢复"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:484
msgid "Fit"
msgstr "适应"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:485
msgid "100%"
msgstr "100%"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:486
msgid "25%"
msgstr "25%"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:487
msgid "50%"
msgstr "50%"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:488
msgid "75%"
msgstr "75%"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:489
msgid "150%"
msgstr "150%"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:490
msgid "200%"
msgstr "200%"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:491
msgid "300%"
msgstr "300%"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:492
msgid "400%"
msgstr "400%"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:493
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:494
msgid "Shortcode"
msgstr "简码"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:495
msgid "Paste shortcode into your posts or pages"
msgstr "将简码粘贴到您的帖子或页面中"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:496
msgid "PHP code"
msgstr "PHP 代码"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:497
msgid "Paste the PHP code into your theme’s file"
msgstr "将 PHP 代码粘贴到您的主题文件中"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:498
msgid "saved"
msgstr "已保存"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:499
msgid "save"
msgstr "保存"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:500
msgid "All changes saved"
msgstr "所有更改已保存"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:501
msgid "Saving changes..."
msgstr "正在保存更改..."

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:502
msgid "Back to WordPress"
msgstr "回到WordPress"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:503
msgid "You have some unsaved changes. Leaving site?"
msgstr "您有一些未保存的更改。离开现场？"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:504
msgid "Are you sure you want to restore to last published version? This may remove some of the changes."
msgstr "您确定要恢复到上次发布的版本吗？这可能会删除一些更改。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:505
msgid "We’re Sorry!"
msgstr "很抱歉！"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:506
msgid "Depicter faced a problem and crashed. We’ll restore your project when it reopens."
msgstr "描述器遇到问题并坠毁。我们将在您的项目重新打开时恢复它。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:507
msgid "Tell us about this crash so we can fix it."
msgstr "告诉我们这次崩溃，以便我们修复它。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:508
msgid "Details"
msgstr "细节"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:509
msgid "Add a description"
msgstr "添加描述"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:510
msgid "Allow us to contact you about this report"
msgstr "允许我们就此报告与您联系"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:511
msgid "Enter your email address here"
msgstr "在此输入您的邮箱地址"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:512
msgid "Your crash report will be submitted before you close or refresh."
msgstr "您的崩溃报告将在您关闭或刷新之前提交。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:513
msgid "Back to Dashboard"
msgstr "返回到仪表板"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:514
msgid "Restore to Last Publish"
msgstr "恢复到上次发布"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:515
msgid "Restore Data"
msgstr "恢复数据"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:516
msgid "This slug is already in use."
msgstr "此别名已经在使用了。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:517
msgid "Activate your license"
msgstr "激活您的许可证"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:518
msgid "Activate Envato Account"
msgstr "激活 Envato 帐户"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:519
msgid "OR"
msgstr "或"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:520
msgid "Activate by Purchase Code (Manual)"
msgstr "通过购买代码激活（手动）"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:521
msgid "Need a Pro License? "
msgstr "需要专业许可证？"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:522
msgid "Buy Now"
msgstr "立即购买"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:523
msgid "Element name is already exist please try another name"
msgstr "元素名称已存在，请尝试其他名称"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:524
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:525
msgid "Activate"
msgstr "启用"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:526
msgid "Awesome!"
msgstr "好极了！"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:527
msgid "You successfully activated your Master Slider Pro license."
msgstr "您已成功激活 Master Slider Pro 许可证。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:528
msgid "Lets Start!"
msgstr "开始吧！"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:529
msgid "Unlock Unlimited Possibilities"
msgstr "解锁无限可能"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:530
msgid "- Premium media assets"
msgstr "- 优质媒体资产"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:531
msgid "One time purchase and lifetime free updates.upgrade."
msgstr "一次性购买和终身免费更新。升级。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:532
msgid "Upgrade to Master Slider Pro"
msgstr "升级到 Master Slider Pro"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:533
msgid "Restore Purchase"
msgstr "恢复购买"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:534
msgid "How to upgrade after purchase."
msgstr "购买后如何升级。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:535
msgid "Coming Soon"
msgstr "即将推出"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:536
msgid "Legacy Slider"
msgstr "旧版滑块"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:537
msgid "Not Activated"
msgstr "已启用"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:538
msgid "Pro"
msgstr "专业版"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:539
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:540
msgid "Newsletter subscription"
msgstr "电子简报订阅"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:541
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:542
msgid "Upgrade to PRO"
msgstr "升级到专业版"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:543
msgid "Outset"
msgstr "开始"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:544
msgid "Inset"
msgstr "插入"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:545
msgid "Cover"
msgstr "封面"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:546
msgid "Contain"
msgstr "包含"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:547
msgid "Stretch"
msgstr "拉伸"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:548
msgid "Tile"
msgstr "平铺"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:549
msgid "Fullwidth"
msgstr "全宽"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:550
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:551
msgid "Boxed"
msgstr "框式"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:552
msgid "Underline"
msgstr "下划线"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:553
msgid "Strike through"
msgstr "删除线"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:554
msgid "Left to Right"
msgstr "从左向右"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:555
msgid "Right to Left"
msgstr "从右到左"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:556
msgid "Uppercase"
msgstr "大写字母"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:557
msgid "Capitalize"
msgstr "大写字母"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:558
msgid "Lowercase"
msgstr "小写字母"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:559
msgid "Normal"
msgstr "常规"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:560
msgid "Break Word"
msgstr "单词打断"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:561
msgid "Wrap"
msgstr "环绕"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:562
msgid "No Wrap"
msgstr "无包裹"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:563
msgid "Recent colors"
msgstr "最近的颜色"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:564
msgid "Load assets on all pages"
msgstr "在所有页面上加载资产"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:565
msgid "By default, MasterSlider will load corresponding JavaScript files on demand. but if you need to load assets on all pages, check this option. (For example, if you plan to load Master Slider via Ajax, you need to check this option)"
msgstr "默认情况下，MasterSlider 会按需加载相应的 JavaScript 文件。但如果您需要在所有页面上加载资产，请选中此选项。 （例如，如果你打算通过 Ajax 加载 Master Slider，你需要勾选此选项）"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:566
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:567
msgid "Enable cache to make MasterSlider even more faster!"
msgstr "启用缓存以使 MasterSlider 更快！"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:568
msgid "Clear Cache"
msgstr "清除缓存"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:569
msgid "Cache refresh time"
msgstr "缓存刷新时间"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:570
msgid "Allow access"
msgstr "允许访问"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:571
msgid "Check the box to help us improve the MasterSlider plugin by allowing tracking of product usage stats. All data are stored securely and anonymously."
msgstr "选中该框以通过允许跟踪产品使用统计信息来帮助我们改进 MasterSlider 插件。所有数据均以匿名方式安全存储。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:572
msgid "You license is activated"
msgstr "您的许可证已激活"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:573
msgid "Purchase code"
msgstr "购买代码"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:574
msgid "Deactivate License"
msgstr "停用授权码"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:575
msgid "By deactivating your license all pro features become unavailable."
msgstr "通过停用您的许可证，所有专业功能都将变得不可用。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:576
msgid "You may need to"
msgstr "您可能需要"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:577
msgid "purchase another license here."
msgstr "在这里购买另一个许可证。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:578
msgid "You may want to transfer your license,"
msgstr "您可能想转让您的许可证，"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:579
msgid "read more here."
msgstr "在这里阅读更多。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:580
msgid "You have not activated any license yet, to unlock all pro features"
msgstr "您尚未激活任何许可证，以解锁所有专业功能"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:581
msgid "Activate your license here"
msgstr "在此处激活您的许可证"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:582
msgid "Don’t have the pro license?"
msgstr "没有专业许可证？"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:583
msgid "Buy it here."
msgstr "此处购买。"

#: app/src/Dashboard/DashboardPage.php:104
#: app/src/Dashboard/DashboardSetting.php:59
#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:584
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:585
msgid "Fade"
msgstr "淡化"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:586
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:587
msgid "URL path style (/name/index/)"
msgstr "路径样式(名称/索引)"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:588
msgid "Query String"
msgstr "查询字符串"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:589
msgid "Hash"
msgstr "Hash"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:590
msgid "Please provide us some details about your feature request."
msgstr "请向我们提供有关您的功能请求的一些详细信息。"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:591
msgid "Send us feedback"
msgstr "发送反馈意见"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:592
msgid "Choose a subject"
msgstr "选择主题…"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:593
msgid "Related to"
msgstr "相关"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:594
msgid "Provide us the details"
msgstr "向我们提供详细信息"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:595
msgid "Please include \\n- A description of the issue \\n- Steps to reproduce (if possible) \\n- What results are expected"
msgstr "请包含\\n- 问题描述\\n- 重现步骤（如果可能）\\n- 预期结果"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:596
msgid "Email Address"
msgstr "电子邮件地址"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:597
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: app/src/Dashboard/DashboardPage.php:66
#: app/src/Dashboard/DashboardPage.php:67
#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:598
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:599
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:600
msgid "Replay"
msgstr "重播"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:601
msgid "Desktop"
msgstr "桌面端"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:602
msgid "Tablet"
msgstr "平板"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:603
msgid "Mobile"
msgstr "移动端"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:604
msgid "Your sessions has been expired. please reload the page and try once again"
msgstr "您的会话已过期。请重新加载页面并重试"

#: app/src/Editor/EditorLocalization.php:605
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: app/src/Front/Preview.php:34
msgid "Depicter Preview"
msgstr "描绘器预览"

#: app/src/Front/Render.php:89
msgid "Slider is not published yet and saved as \"draft\""
msgstr "滑块尚未发布并保存为“草稿”"

#: app/src/Media/Image/FileEdit.php:238
msgid "File cannot be resized."
msgstr "无法调整文件大小。"

#: app/src/Modules/Elementor/SliderWidget.php:48
msgid "Depicter Slider"
msgstr "描绘者滑块"

#: app/src/Modules/Beaver/module.php:76 app/src/Modules/Beaver/module.php:87
#: app/src/Modules/Divi/includes/modules/depicter/depicter.php:52
#: app/src/Modules/Elementor/SliderWidget.php:100
#: app/src/Modules/ModulesServiceProvider.php:93
#: app/src/Modules/Oxygen/module.php:55 app/src/Modules/Oxygen/module.php:73
#: app/src/Modules/WPBakery/module.php:49
#: app/src/Modules/WPBakery/module.php:62
msgid "Select Slider"
msgstr "选择滑块"

#: app/src/Modules/Elementor/SliderWidget.php:127
msgid "Slider"
msgstr "滑块"

#: app/src/Modules/ModulesServiceProvider.php:118
#: views/admin/notices/builders-draft-notice.php:44
msgid "Edit Slider"
msgstr "编辑滑块"

#: app/src/Modules/ModulesServiceProvider.php:135
msgid "Slider ID required"
msgstr "需要滑块 ID"

#: app/src/WordPress/ContentTypesServiceProvider.php:53
msgid "Projects"
msgstr "项目"

#: app/src/WordPress/ContentTypesServiceProvider.php:54
msgid "Project"
msgstr "项目"

#: app/src/Dashboard/DashboardPage.php:57
#: app/src/Dashboard/DashboardPage.php:58
#: app/src/WordPress/ContentTypesServiceProvider.php:55
msgid "Add New"
msgstr "添加"

#: app/src/WordPress/ContentTypesServiceProvider.php:56
msgid "Add new Project"
msgstr "添加新项目"

#: app/src/WordPress/ContentTypesServiceProvider.php:57
msgid "View Project"
msgstr "查看项目"

#: app/src/WordPress/ContentTypesServiceProvider.php:58
msgid "Edit Project"
msgstr "编辑项目"

#: app/src/WordPress/ContentTypesServiceProvider.php:59
msgid "New Project"
msgstr "新建项目"

#: app/src/WordPress/ContentTypesServiceProvider.php:60
msgid "Search Projects"
msgstr "搜索项目"

#: app/src/WordPress/ContentTypesServiceProvider.php:61
msgid "No Sliders found"
msgstr "找不到幻灯"

#: app/src/WordPress/ContentTypesServiceProvider.php:62
msgid "No Sliders found in trash"
msgstr "在回收站中找不到滑块"

#: app/src/WordPress/ContentTypesServiceProvider.php:90
#: app/src/WordPress/ContentTypesServiceProvider.php:101
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: app/src/WordPress/ContentTypesServiceProvider.php:92
msgid "Search Categories"
msgstr "搜索分类"

#: app/src/WordPress/ContentTypesServiceProvider.php:93
msgid "All Categories"
msgstr "所有类别"

#: app/src/WordPress/ContentTypesServiceProvider.php:94
msgid "Parent category"
msgstr "父级分类"

#: app/src/WordPress/ContentTypesServiceProvider.php:95
msgid "Parent category:"
msgstr "父级分类："

#: app/src/WordPress/ContentTypesServiceProvider.php:96
msgid "View category"
msgstr "查看分类"

#: app/src/WordPress/ContentTypesServiceProvider.php:97
msgid "Edit category"
msgstr "编辑分类"

#: app/src/WordPress/ContentTypesServiceProvider.php:98
msgid "Update category"
msgstr "更新分类"

#: app/src/WordPress/ContentTypesServiceProvider.php:99
msgid "Add New category"
msgstr "添加新分类"

#: app/src/WordPress/ContentTypesServiceProvider.php:100
msgid "New category Name"
msgstr "新分类名称"

#: app/src/WordPress/DeactivationFeedbackService.php:43
msgid "I no longer need the plugin"
msgstr "我不再需要插件了"

#: app/src/WordPress/DeactivationFeedbackService.php:48
msgid "It broke my site"
msgstr "它破坏了我的网站"

#: app/src/WordPress/DeactivationFeedbackService.php:53
msgid "I found a better plugin or solution"
msgstr "我找到了更好的插件或解决方案"

#: app/src/WordPress/DeactivationFeedbackService.php:54
msgid "Please share which plugin?"
msgstr "请分享哪个插件"

#: app/src/WordPress/DeactivationFeedbackService.php:58
msgid "I couldn't get the plugin to work"
msgstr "我无法让插件工作"

#: app/src/WordPress/DeactivationFeedbackService.php:59
msgid "How we can improve it?"
msgstr "我们如何改进它？"

#: app/src/WordPress/DeactivationFeedbackService.php:63
msgid "It's a temporary deactivation"
msgstr "临时停用"

#: app/src/WordPress/DeactivationFeedbackService.php:68
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: app/src/WordPress/DeactivationFeedbackService.php:69
msgid "What we can do better?"
msgstr "我们可以做的更好吗？"

#: app/src/WordPress/FileUploaderService.php:32
msgid "Cannot upload the file, uploading %s files are not allowed."
msgstr "无法上传文件，不允许上传 %s 个文件。"

#: app/src/WordPress/SystemCheckService.php:23
msgid "Check to access depicter resources servers."
msgstr "检查以访问描述者资源服务器。"

#: app/src/WordPress/SystemCheckService.php:35
#: app/src/WordPress/SystemCheckService.php:43
msgid "Connecting to depicter resources servers passed successfully"
msgstr "连接到描述器资源服务器成功通过"

#: app/src/Dashboard/DashboardSetting.php:138
#: app/src/WordPress/SystemCheckService.php:38
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: app/src/WordPress/SystemCheckService.php:53
#: app/src/WordPress/SystemCheckService.php:59
msgid "Error while trying to connect to depicter resources servers"
msgstr "尝试连接到描述器资源服务器时出错"

#: app/src/WordPress/SystemCheckService.php:70
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: app/src/WordPress/SystemCheckService.php:71
msgid "Your site cannot communicate securely with depicter services. Contact your host provider and ask them to whitelist <code>depicter.com</code> to gain access to assets library"
msgstr "您的网站无法与描述者服务进行安全通信。联系您的主机提供商并要求他们将<code>depicter.com</code>列入白名单以访问资产库"

#. Translators: %1$s = plugin or theme name; %2$s = minimum version number;
#. %3$s = maximum version number; %4$s plugin or theme name; %5$s loaded
#. version number.
#: app/version.php:54
msgid "%1$s requires WP Emerge version >= %2$s and < %3$s but %4$s has already loaded version %5$s."
msgstr "%1$s 需要 WP Emerge 版本 >= %2$s 和 < %3$s，但 %4$s 已加载版本 %5$s。"

#: views/admin/survey/feedback.php:23
msgid "If you have a moment, please share why you are deactivating Depicter:"
msgstr "如果您有时间，请分享您停用 Depicter 的原因："

#: views/admin/survey/feedback.php:37
msgid "Skip & Deactivate"
msgstr "跳过与禁用"

#: views/admin/survey/feedback.php:38
msgid "Submit & Deactivate"
msgstr "提交与禁用"

#: app/src/Modules/Gutenberg/build/block.json
#: app/src/Modules/Gutenberg/src/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Depicter"
msgstr "Depicter"

#: app/src/Modules/Gutenberg/build/block.json
#: app/src/Modules/Gutenberg/src/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Add depicter sliders to the contents."
msgstr "将Depicter描述滑块添加到内容中。"